今日我生日呀

無係Facebook公開 所以無人會記得我生日
寧願咁都唔想收到虛假的祝福
祝自己生日快樂

happy birthday...

老了

生日快樂

巴打們祝你生日快樂
唔洗fb提都記得果d先係真朋友

恭喜發財

我都係咁話

利是逗來

唉

To...me..

今日都係我生日呀
大家生日快樂

生日快樂呀